新型大台：休息理論

人權法案緊 - 休息

裝修唔好睇 - 休息

唔會再有遊行 - 休息

星期一至五：返工返學留返星期六日 - 休息

星期六：返黎工好攰留返聽日 - 休息

星期日：星期一啲人要返工 - 休息

香港人要抗爭有時，休息有時

但唔係長休，對方絕對唔會比機會你喘息

勇武覺得攰既可以加入下文宣組一齊貼下牆
文宣攰既可以組埋朋友一就去懲罰下黃店

每日都休息緊既人

香港人同埋下一代都好需要你，你準備好一齊加入未？

而家我地要做嘅，係感召其他受害人企出黎證明S 小姐係可信，而唔係浪費時間討論S 小姐是否可信

屌 休息一星期都算 仲要繼續休息
D三毛即將現L晒形

收工放學一齊去自己區行街啦

梁：蒙面法係烏克蘭衍生出一場革命，係香港既立既會係一場休息散水革命

條屍火化埋，希望香港人可以還佢一個公道比佢安息

Push

大家唔好亂比休息論影響

真係出開黎攰既自己都識休息

支持全民割席 一盤散沙

Push

推

人地冇話過長休，
係你自己想長休

係想叫大家唔好比休息論變到長休咁

好啦，我語氣係重左少少，
回得太急

我都係休息撚
但我只係提議休息一日半日去整頓心情

唔會呀

大家一齊行動啦

互相制衡其實幾好

15歲少女俾警賊殺咗，一句無性侵痕跡無可疑，就直接火化咗

無錯

所以我主張抗爭有時，休息有時

太繃緊時候要休息一下，但唔洗全體一齊休息

反而去參加下其他類型活動

相反好多全日休息論既應該一向都休息緊

係另類散水模式

推，行動

自己攰休息係自己事,
唔好叫人休息囉

正式宣布 今晚18區開花